有冇人戴口罩焗到成面暗瘡

前日落完街投票又爆多兩粒

好撚煩

日日都有新增暗瘡
訓醒一教又多幾粒
上年都係間唔中生下
而家成面都係紅點好似爛面咁

好易生白色嗰啲

爛面here

可能要換下枕頭套

已經洗左又曬左
成張床既野都洗過曬過

白色嘅係咪粉刺
積埋積埋變暗瘡

Same here

生油脂粒

轉左布口罩後好返好多了

以前都無乜 依家爆到成面都係

塊面成日好痕

屌你老母

換過啦
之前戴日本野 而家戴新加坡野
無分別

真？我又試吓先

sameR又唔係，唔R又唔係

一日最低消費戴十粒鐘 lunch hr先有得除 係office都算 返工放工香港d焗西天氣温度濕度温柔和憤怒先大鑊 最近仲發覺摩擦位生勁多毛 成隻馬騮仔咁 食屎 我會繼續戴 但唔係d出入冷氣場所 天生皮膚好既人咁輕鬆囉

如果個口罩太靚都會好焗 例如超快適
一帶就爆瘡

我會隔著張紙巾R

下巴位特別多

初頭下巴會生石頭瘡
但而家注重清潔之後 化全妝再戴口罩焗全日都無事

真
我就是成功的例子
外科口罩唔掂
或者你試下zip 紙巾

換布口罩啦
純棉好好多

之前下巴爛到唔敢照鏡

我女朋友 好撚多暗瘡

我下巴反而冇 係顴骨下面啲位多粒粒

絲打點保持清潔

平時做好清潔護膚應該冇事
出左油同汗就趁食飯除口罩既時候抹一抹

個妝唔會甩係口罩到咩？

外用a酸救左我
不過要長期查

由三月大爆發去到依家正常一樣
一日十一個鐘口罩 中間換兩個

上面布口罩點隔到病毒。。

定左妝咪唔會

碎粉加spray?

個人經驗 碎粉已經夠
唇膏可以用紙巾come係嘴上面咁上碎粉 都會last得耐啲 冇咁易甩係口罩度

塊面花曬，由小鮮肉變猥瑣大叔

屌我都係咁
所以除咗返工都唔會出門口
因為要戴口罩

仲諗住好轉少少年尾應該可以唔洗戴口罩

口罩遮住既地方唔化都得

淨係用base都夠做

我都有戴口罩化妝, 朋友教用洗臉奶洗兩次臉卸妝, 之後再用果啲泡泡/普通洗臉野, 好乾淨自此少左九成粉刺, 少左粉刺瘡都無埋, 啲同事戴口罩戴到成個下巴出晒瘡我都無事

利申: 本身皮膚偏乾飲得水少所以有粉刺

姐係你冇用卸妝嚟卸？我都係乾性皮膚唔敢洗太多面驚乾

我無, 都係半年前都開始用依個方法, 試過用卸妝水/油都係有粉刺上妝好唔貼

依家我咁洗:
1) 洗臉奶2round (1round大概五蚊銀咁大)
2) 普通洗臉野
3) 爽膚水
4) 再茶精華/cream

當然有妝返到屋企先咁洗, 平時係屋企都係清水, 但平時要茶開野先, 爭好遠

我用卸妝膏呀幾好用的又卸得乾淨～

油肌碎粉定左妝都甩到仆街

多謝你為民主而犧牲

你要噴埋spray！

敷下清潔同舒緩mask應該會好啲

咁除低食飯嗰時咪比人睇到下半面冇妝

可能係巴呢

咁可能油肌真係要噴埋spray 我中性偏乾覺得出左少少油岩岩好

我嗰陣去makeup forever試呢，佢知我係乾性，但都會幫我噴spray加碎粉，之後就感覺完全係自己皮膚咁。其實有兩種方法，聽人講。首先就係將spray噴落粉底液，溝埋先再搽。第二種方法就係直接改用粉餅，冇咁笠

用粉餅唔會好乾咩？
你講完完全係自己皮膚咁 好想買支spray試下

都可能會
你要用碎粉加spray喎好鬼掂

但依家咁熱又焗，多數我都淨係base加素顏粉

遲啲去makeup forever買埋佢支spray先 而家用緊佢個碎粉

佢依家有兩隻，你去試吓同問吓佢邊隻啱你多啲～

平時返工直情素顏 見男朋友先會化妝

畫條內眼線啦迷人大眼

好啊 唔該晒你

平時返工懶得就懶 反正見同事姐

下巴同面都有 上兩星期去撚咗做針清
之後發炎 重撚衰過以前
而家睇緊皮膚科

大家加油
爛面真係好影響第一印象

由青靚白淨毒撚變暗瘡毒撚

自從買左個口罩支撐架之後 生活品質高左好多

黎緊出街嘅話會試吓外科+紙巾
不過好少出街
利申 廢青

你個名

Same

原來有啲咁嘅野可摸以講吓邊度有賣

直情係呢款 可以勾口罩d 摺位
深水埗咩咩特賣城果間度買 10蚊5個

好呀 唔該晒ching

驚塊面兩節色多d....

本身皮膚唔差
但戴到爛臉

絲打 想問下你用邊隻洗面奶?
我本身用落妝水
想跟你用呢個方法

Thelgo 唔係啲common牌子, hktvmall見過有, 好大樽的500ml

搽防曬啦

用緊iherb隻皂，抵屌到仆街
日日戴口罩出油出到on99，
用咗之後平時生開痘呢排都無點出

咁勁 仲要好平喎

好撚好用，
好用到我覺得之前用過嘅洗臉產品都係垃圾

我都係不過轉左用o2 Canada 果隻罩，好番好多，可能無焗住咁多位先。係就係柒左d 個外型

試試佢先 都係普通早晚洗面用就ok?

加張紙巾

屌 我都係 主要係下巴左右位 屌!!!仆街支那肺炎

轉用KF94會舒服d

係，洗完勁多白頭出

巴打都係iherb到買？
我岩岩訂左兩個等緊運過黎
希望真係幫到手

無知問多問，呢隻番梘係沖涼時候用
定好似平時洗面嘅用品 濕左塊面再擦

真係唔好針清 勁傷皮膚

both are applicable

如果身，背上面有生痘都適用

Thank you 巴打
祝大家皮膚好返

你可以試吓呢款
我試過係可以減暗瘡 退印

又真係幾平喎，但會唔會好乾？

我用咗四個幾月，先用完一舊
簡直係窮人恩物

正呀

用過全套kiehls，
藍色洗臉+金盞花+男人facecream
老實講，唔係咁好用

塊面就無咩點生 但額頭有生

咁會用toner架嘛....

不過有時懶唔用都唔會話好乾

利申油性皮膚

我啲印已經好返9成
但就係以前手多啲疤無得救

印我就冇乜所謂， 真係令到啲暗瘡生少啲就得

白色個d聽聞係因為蟎蟲導致！試下換bedding密d

其實要搽多d保濕 咁樣塊面覺得夠滋潤就少d出油 咁就減少暗瘡

好似好撚抵屌咁

我早排有折買多咗幾舊了

唔好啊巴打，針清睇到啲污糟嘢係爽
一手勢唔好/啲嘢消毒唔夠徹底就瀨嘢㗎喇
第二日個鼻又紅又痛.......

暫時未有呢個問題, 不過天氣熱到仆街咁樣帶住口罩..自己都驚有

想問你用咩牌子

d人話太乾都會出油生暗瘡

Kihels除左花水我全部都唔岩用

背脊用唔用得

反而好多暗粒

生左10幾粒

巴打咁有米....近期手緊...等出左糧先算
帶口罩帶到人都癲.....

直頭係藍

洗面要洗2分鐘
唔想用藍店野 可以買origins 炭mask

巴打可唔可以詳細講下點樣用

得，當番簡咁用

二十幾蚊舊仲要9折
買四舊都係一百有找....
係其他嘢貴，因為我又入咗啲薯片零食

咪當皂咁用，可以點詳細法

試下食綠茶素

雖然好多人都知，
但都有細節要注意嘅，
洗臉尤其鼻頭附近一定要向外打圈搓

我呀 下爬成面瘡 武肺正仆街

唔係好識用 係咪即係拎住舊皂推塊面 然之後再沖水？

啱啱買咗兩舊連埋綠茶素 下巴多瘡到仆街

我下巴爬瘡多到 見到自己都想嘔

係咪我太老餅，連登無人用番簡

咁講下用法

沖濕咗塊臉同舊簡先，
然後用手搓啲出黎，
跟住先洗臉

做咗三十年人生過嘅暗瘡十隻手指數得晒
直到因為呢個武漢病毒搞到日日都生

本來用未爆病毒之前買落嘅口罩都冇事，用晒之後迫住用咗一次垃圾口罩後就一發不可收拾，依家轉用日本口罩都阻唔到，懷疑係啲垃圾口罩啲垃圾粒子留咗喺毛孔入面岀唔到

我屌你老母呀支那肺炎

碎粉？用makeup forever

唔該巴打係咪一個禮拜左右就會送到

我塊面唔算嚴重 但生到落條頸 唔知點算
面都仲識救 頸真係唔知點先可以好返

here
下爬同臉爆到好似比人打腫左咁....

個人經驗三四日
韓國倉出好快

記得飲返多啲水同換口罩

下巴D 剃鬚位爆撚到仆街

你係冷氣工作？ 我長期冷氣工作戴口罩反而皮膚好左

有無咩對濕疹有效，我果啲好似唔係暗瘡黎🙇🙇

未戴口罩之前皮膚好好
係食熱氣嘢先生一兩粒
戴咗口罩個幾月就開始爛，依家爛咗半邊面
依兩個禮拜好似仲想蔓延
買咗幾千蚊護膚品都制止唔到

護膚品真係唔洗買咁貴喎，成份太複雜反而唔好

真係唔知 鼻頭一向都好難處理，咁撚平 即管試吓

咩膚質

濕疹我就真係唔知了

我記得係當年爛臉去kiehls睇野，
個Sales姐姐教我嘅
然後順手sale埋我成套kiehls嘅mens care，
好似五百幾七百，
對當時嘅我黎講好肉赤

所以我就瀨撚哂嘢陰功
真係無下次

喂 我都係喎 咁啱嘅

生晒係條頸度 起馬五十粒 唉...

搵蘆薈敷下，最緊要消炎先

日日full 果酸

要定期去角質 每日洗面奶洗面再保濕
盡量唔好up住啲汗啦 多菌哦～

敏感肌用唔用得

冇喎 但會關個口罩事咩

咁誇張會唔會睇睇皮膚科好啲

痴暗瘡貼 Dr wonder

濕鳩政府咁樣搞到我爛面

其實你有粉刺會唔會係關保養品事，唔關落妝事

其實唔建議洗咁多次面 (個人意見)
以前有個同事又係同我懶叻話佢唔會用卸妝，淨係洗2次臉，話好乾淨

不過唔知佢係咪有其他因素搞到咁殘，你可以做多啲research先

真
我呢排開始隔日敷保濕mask
啲皮膚都無乜紅，又無粒粒，毛孔都細左

你自己返屋企無再消多次炎？好大獲

都係架, 其實兩個原因, 一就太乾要茶多啲野, 二就落妝唔乾淨重有野卡係毛孔, 要本身有茶開野夠返水份先可以咁做, 唔係又會gg

有無試過搽啲有硫磺成份嘅暗瘡膏
如果搽過又無事就去馬
保險啲嘅可以試佢另外一隻

本身grad完做咗半年廢青塊面好返好多
依幾個月一返工戴口罩即刻返發，仲要差過以前，屌

屌~~我都係...生到成個人都頹哂

試下唔戴
反正廢老病

有冇推介咩產品可以收毛孔

Kielhs 是藍的

難道我無得救了😭

講左都無人理
1星期1-2次
活性碳蜂蜜面膜

借位問 有無人用緊Dr Wu個隻杏仁酸？
聽講好似對暗瘡都有用 自己都想買嚟試下

Iherb唔係傳銷野黎咩

我有同事係

咁可能要換過張新既床

呢隻有咩用架

換左我個人會好d

自從戴罩後我成面都係，暗瘡就嚟多過毛孔

我完全冇爆瘡
戴咗口罩後皮膚仲好過以前

焗到鼻頭好多黑頭
點清呀

一粒謝完 之後就會有新

係咩 平時買野又唔覺喎 仲幾平

有無spray介紹

I know that feel bro...
唯一可以做嘅係氣持心境愉快
希望佢爆小啲壓力瘡

用過makeup forever幾好

傳銷嗰隻叫herballife

記錯,係herbal life

呢個無咩研究，
我會將支toner入噴噴
然後擺雪櫃，沖完涼噴爽到

之後我研究下先，
因為見到身邊都多朋友有濕疹

我反而戴口罩 所以少了暗瘡

無乜出油又唔係乾皮都搞到咁

多謝你

Herbal life先係⋯netflix直頭有紀錄片講

洗完即刻搽skincare囉，冇辦法😢

邊道買？

呢隻Wake mask吹大左，用完冇乜用 仲話好多人排隊買

買咗但未用

用過，覺得kiehl 冰河面膜更有效

個皂20蚊運費60蚊

L'Oréal Group藍啊！

一次過買一堆嘢咪免運費

香港有門市，網上有時有折
美國有時有折可以集運

你咁樣鞭打我塊面，啲膿汁爆曬出嚟

日日都新增，爛臉咁款
唔出街就冇事

有
未戴之前好少暗瘡
長期戴之後就多了

買左Iherb綠茶素了 希望有用！

墊張紙巾會唔會好啲

我已經係戴日本白元隻藍盒
其他cheap啲我都唔敢用
仲要有攝紙巾，成日換

可以要兩舊

我都買咗！真係幾快兩日送到
希望有用

你要supplement定其他先
我就好鍾意用iherb買零食....

記得每日準時食

收到巴打係咪早晚都用舊皂嚟洗臉 定剩係夜晚

我朝早趕住出門口就一時時，
夜晚沖涼一定會洗
如果嚴重就最好早晚堅持

完全一啲事都冇！Keep住靚！

相反
皮膚好左

介唔介意訂既幫我訂埋 比返運費師兄你

布套要日日洗？

係呀，買多幾個換囉
洗完訓一晚就乾

係沐浴露都OK，記得加濾芯用呀

同埋唔好買有防水層果D，好撚焗
但保護方面我唔知會唔會唔係咁好
但有瀘心擋一擋應該都OK 既

我有隻係要放個平時口罩入去果款

我都係 咀邊下巴鼻翼都生左好多粒暗瘡
額頭一粒都冇 好想唔戴

如果無deep clean mask
去官網買
500免運 visa 卡85折 free sample
購物滿HK$680可享3件皇牌禮品
新會員首次購物即可尊享迎新禮遇
Ginzing™ 醒神活力亮采面霜15ml 2件 輸入優惠碼 WELCOME

好用可以再等聖誕，香港同外國都再平d

我都係忍唔住買

邊度買?

係咪就咁用水搓舊簡 搓到隻手有一pat野然後抹落塊臉度洗就可以

買好嘅aloe vera gel 就得了
出門就全面查
唔好買一舊圓形果啲垃圾泡菜gel 好痴luplup

品牌一

澳洲膚潤康杜鵑花酸 (壬二酸) 乳霜
你Google 下，上網賣$110左右 or某啲藥房都有

品牌二
去有藥劑師屈記or萬寧買skinoren cream $3xx

利申:
兩枝都用過
個人覺得300幾蚊果枝好用啲

佢哋成份一樣，唔知點解差甘遠價錢

巴打有冇D減暗瘡印好介紹??

我必買幾樣，
1.kettle薯片
2.chocolover海鹽朱古力
3.椰子片
4.果乾，呢個隨心買

係，一定要打圈搓

喜療疤臨瞓前搽下

食左2樽。而家真係無。唔知關唔關事

收工立即去買先

呢隻對痘疤有無用

娥羅納英 H 軟膏，平靚正，又易買到，搭揸兩三日d瘡會開始謝。

下巴生左好多瘡，勁多印😭😭

本身油性皮膚，宜家搞到毛孔好大，點算...

下巴狂爆

咩位巴打我都係一樣 主要係個鼻到 完全唔知點收

已經放棄左塊面, 反正搽咩敷咩都係焗親佢

勇者無懼

呢隻好用

定時定候用水洗面, 起碼洗走d油先...
但女仔化左妝點洗

啱啱送到！巴打每日食幾次 ？我見佢盒就寫每日飽肚一次

其實可以嘅話都唔建議咁樣食法
因為一粒丸400mg咁樣大劑量一次過啪落肚
吸唔吸收到係一個問題，水溶性嘅野好大機會就直接尿液排返出黎。
綠茶都唔係咁難日常生活中攝取到，沖個茶包落水樽已經可以

所以應該隔日食一次？

之前睇個網寫話早晚各一次喎

靚咗塊面 花喺個肺 值得咩

有濾心架

個鼻啲粉刺多左就真

我都爛面 仲要食埋薯片

葵芳邊度地下

唔好戴

肺炎唔死 驚你到時爆到爛面自殺死

日本野無爆 用其他都爆
就黎用哂日本仔

邊到買到外用a酸

呢隻係佢d毛毛係咁了 了到生瘡 無帶佢了

焗到乾燥

食過, 冇咩用

海棉（PITTA）口罩打底係咪真係好焗？會唔會反而焗到塊面嚴重咗...
試過攝紙巾但係會走位又cover唔到成個口罩位 想試下PITTA打底

爆到成面都係閉口瘡 有冇咩產品去印

我無瘡

皮光肉滑

早排一開始熱又戴口罩就已經黎料 每過幾日又生幾粒出黎
呢排飲番草本痘痘清就好啲 舊果D都退得好快

今日出邊熱到, 一返黎除口罩生左D 紅色一粒粒, 唔知係唔係敏感

葵芳廣場

我今日帶住口罩跑步都生左唔少粒粒

我早幾日買左巴打推果隻平價番梘，勁快到左，又洗得幾乾淨喎真係，出少左油，希望d瘡快d退

卓悦啲度？

咁快到我琴日先買想試下

痴線2日就到

佢寫預計幾時我要一個星期

佢本身寫expect8月頭, 但落單之後2日就到左韓國倉出貨都幾快

個網有好多隻番梘，邊隻先係

可以睇番第一頁有個巴打介紹果隻

唔係
夾糖果條巷

買咗洗面機，好咗啲
只要懶用少一晚個鼻就俾粉刺搞到漲痛

爬下文，前幾頁有個巴打po左

我都用過foreo，無乜用，而家試緊番梘

藥房買外用a酸 早晚查一次 都頂得順 最多生下粉刺

絲打食邊隻牌子?

今日涼爽少少算無咁焗

用咗一支8%, 會甩皮，皮膚會平滑咗。
但暗瘡位我會用3%水陽酸

ching一日用幾多次黎洗面？我dump左個盒唔記得佢點講

我朝早同沖涼果陣洗囉，洗太多唔好架，會破壞皮膚屏障

好啊唔該 我依家多左用水洗臉 成日覺得好油 啲紅點就痕

依家換咗隻靚嘢，勁焗生粒粒呀頂

多石頭瘡到爆點算

化妝戴口罩仲易出暗瘡 倒不如唔好化 養好啲皮膚先 唔化底妝已經少好多負擔

我覺得女仔化下眼妝就OK啦
帶左口罩都睇唔到個樣啦

自從帶左口罩，就無化過妝
焗住仲衰，依家d暗瘡慢慢好返

綠茶素唔係飲杯茶就有
好多人唔飲得咁寒涼
提煉左做丸仔無左寒涼
一日2粒
記得就食，習慣食完飯咪食完飯食，無所謂

我唔識吞丸仔,有冇野飲好介紹?

幾多歲

諗住買部洗面機洗面
Foreo 買唔買得過

我都想問幾多歲
爆開粒野沖水,一野飲左佢
我唔知入面咩味,唔好同我講怕苦

我係沖涼洗面先用
朝早就温和清水算

2X ..... 係咪好L廢??

生係問題，但d印唔消都係大問題

白色嘅要臍出黎

白色好過石頭啦
都唔知幾想石頭變白色

生咗勁大粒石頭瘡係下巴

正臭閪瘡嚟又痛又要等佢自己慢慢消

我下巴 兩顩 嘴邊都爆緊白頭瘡 溝唔到仔啦

咁foreo買唔買得過 用完會唔會少咗粒粒

試下搽防曬
或者維他命E 可以去印

印都好啲，凹凸洞真係想死

正常 我從來塊面冇暗瘡

要日日唔出街唔戴口罩先唔會有

其實我反而用咗ad+洗面，落妝好似咗啲

me 多面油

綠茶素有冇去印效果

我都冇左一樽食左兩日 但google見到有人食綠茶素傷肝要換肝（應該冇過量食） 有啲驚 ching點睇

唯有用快轟吞

仲要一日兩粒
初初食梗係安全啲慢慢黎，隔日一粒先
睇情況食
始終你未食過唔會知道身體有咩反應
Supplement依家野就咁睇好似好健康
但其實可以係雙刃刀

我一日一粒啊 見網上話有風險 準備打算一個星期一粒 係咪好保守

Better be safe than sorry 食落肚真係要小心
或者幾日一粒囉，400mg其實都好多
始終依啲未係essential到每日都要大量攝取
我自己有食益生菌supplement
真係食落感受到幾有幫助先keep住每日食

一開始唔好一日兩粒，
一日一粒好喇

最保守就兩日一粒
我自己食嗰排下巴同太陽穴啲細痘去得勁快

開頭用都幾有效 但用左一排就好似有抗藥性 效果無咁明顯

我都係 但係係溝埋敏感 下巴個位

LM

我食曬2樽無再買啦

係咪有用先

終於買左,等佢寄黎就試下係咪咁L WORK

留名 WFH個陣先好返少少

攝紙巾感覺真係好啲

又唔係貴,又唔係毒,食完無事就算

好似黑頭同酒米先係喎
白色有燶果D係谷到塊面出哂油就好易生

呢排一懶朝早唔用就爆咗兩粒
屌佢老味幾時先完，唔想再帶口罩

巴打...護膚真係唔可以懶

以架一日洗兩次臉
唔係搞唔掂

唔好咁大力去擠粒暗瘡 未熟就唔好去搞佢 擠都盡量小心啲 唔好好似我咁手多多用力刮 刮到甩皮滲水個印有排消

去印我就用喜療疤暗瘡疤㾗嗰支 效果都幾明顯 仲有一個禮拜用一次水楊酸加速新陳代謝 啲印會去得快啲

入黎包膠，用左Canton 巴介紹iherb果隻梘一個星期左右，早晚用，真係少左暗瘡！！本身下巴keep住有5，6粒，而家得番一兩粒！好滾動！！而家諗住買埋綠茶素食，希望快d無暗瘡

無暗瘡但有油脂粒有無得搞

work就好

抗痘真係要早晚堅持洗

之前有無試過用有硫磺成份嘅暗瘡膏？

呢度 以前從來都唔會係面珠燈生暗瘡 依家爛面

我都易敏感泛紅，用凍水洗面，千期唔好用熱水。我舊番梘嘅用法係用起泡網起左泡先再上面打圈洗，最長30秒好沖水洗乾淨

用左隻梘一個禮拜
唔覺有改善到

用完唔會少, 我都有用foreo部洗面機, 咪又係爆到7彩

好彩你咁講
啲youtuber吹到好勁咁
差啲比佢哋水左

成塊面有
我兩粒細瘡

同埋好多粉刺黑頭

爛面師

好多暗粒

係咪其他護膚品出事？平時查開d咩？

成個下巴都係

咩類型痘？生咩位多

無敏感反應可以去馬

有，仲用手擠暗瘡搞到流血
口罩內層染血照戴

右邊面不停爆
好似話係關肺事？

乜都冇搽

戴口罩就兩邊面下爬貼口罩位石頭瘡

試下食綠茶素，對下巴痘好有用

我當年都係咁，左右面爆到七彩
但個肺無事架喎

下巴同頸係咁爆

點都要搽d野喎，完全唔搽又唔得

我都係
按落去會痛
又紅左一大達

仲有冇咩其他法寶打救我D皮膚??
我都好似無咩好轉咁, 可能我本身皮膚都差....

我反而係戴左口罩由爛面變番滑

唉，呢幾日又爆瘡，唔知幾時先有的除罩

真
焗完全日一除罩又紅又痕
會生類似敏感細粒粒但又唔係暗瘡
唔戴幾日會無事 一戴又生翻

近排清咗好多暗粒塊面平滑咗
差啲紅印未退晒
希望唔好再爆

各位爛面嘅巴絲加油

恭喜恭喜
我呢排消晒，
然後鼻頭居然爆咗粒！
屌佢老味好能痛

多謝樓上巴打介紹隻皂
以前中學係唔會生暗瘡
愈大就愈來愈多
搞到成面都係印（主要係兩側顴骨下方）
用咗呢嚿皂一個月
真心好咗8-9成（但我朝早瞓醒唔會用皂洗面）
呢家可以專心搞印

對於男仔護膚&暗瘡對付方法
我都有少少心得
有咩問題都可以問問我

希望所有巴打絲打見字冇哂啲暗瘡

有無去印好推介？

多謝，最緊要啱你用

隻皂無晒貨
巴打知唔知仲有無其他岩用既定係等下好 頂唔順拿好多暗瘡愈黎愈多印
想問下各位巴打仲有無解決D印既方法

我屌
賣到無貨係咩事
去印可以試下食維他命E

唔該晒巴打 !
搵到一個好似差唔多成份既諗緊好唔好都試下
平時無乜點護膚而家好後悔

如果係巴打推介果隻palmers我見到無貨wo

爆唔停，一粒石頭完咗，第二粒谷緊出嚟

Kiehls啲野會落好多不必要嘅成份 e.g好多防腐劑/色素咁
特別最出名嘅白泥同金盞花水
白泥有Titanium Dioxide
金盞花就落咗好多防腐劑 (Methylparaben) 所以入面先keep到啲新鮮花
再者佢under L’Oréal group 藍到黑 仲會做animal testing
真係唔好俾kiehls呃到

Iherb隻皂係咪俾連登仔買到無曬貨

好彩自己早排買定幾舊用姐

呢隻都好用
不過唔係專for暗瘡

呢隻無試過，不過成份差唔多

主要係清潔+去印

有無人用過inisfree嘅去泥？
啡色個枝野

用左兩個月
我每用兩日就休息一日
粉刺少左好多
塊面好平滑
記得一定要做好保濕

但面油暫時無咩改善

石頭瘡好想搵針吉爆佢

今日iherb通知翻咗貨

見到 不過已經等唔切買左另一隻 希望有用

另一隻係去印，專門對付暗瘡都係第一隻好

食綠茶素喇，對付人中附近嗰啲比較有用
同埋食完嘢記得抹嘴 嘴角尤其

對額頭嘅暗瘡有冇用暫時食咗五日
每日食兩粒

有無人知油性皮膚 究竟應唔應該早晚用洗面奶洗完面 中間下晝2點 5點再用清水洗多次 再用爽膚水。（用緊菇水，鐘意佢純天然）上網睇就咁做會越黎越多油。醫生又話洗多幾次面令d油唔好塞毛孔

另外保濕噴霧對油性皮膚有冇用。點用？（innistfree既綠茶）感謝

我去左個信得過既朋友到做針清。我唔太明針清定義。但係得閒去做下清潔 保濕都唔錯喎！暗瘡小左 同埋都睇屋醫生 你食緊咩藥呀？

話說keihls有個藍色cream 專for 油性皮膚。一查完上去 塊面勁出油 係勁出油 油過平時下晝出個d油 有冇人都係咁 用左3 4日就停左 一開始仲諗住買大支 心諗for lily skin實無死啦

可唔可以講下你平日點保養呀

可以用咩消炎呀做完針消番屋企

我以前用消毒水
依家返去會消完毒再用醫學美容啲護膚品，例如有積雪草/EGF成份嘅

我啲敏感好番了 有抗生素 食咗四星期
不過而家塊面咩都唔搽得住 驚佢又發炎
我諗我唔關針清事 係用錯護膚品

醫生叫你食四星期咋？我好番都要食半年

係呀 抗生素食咁耐得咩？

佢話唔食長d會復發架

希望大家快啲好番

用多咗保濕，轉咗洗面膏，覺得少咗爆豆豆

朝早番梘洗臉，噴toner
晚黑番梘洗臉，噴toner
（記得先）搽cream
toner入細噴樽，擺雪櫃
cream我用得最多係支維他命E cream
之前有試過夜晚用碧容健精華，
不過好似未到時候，無乜效果

點睇帶完口罩皮膚仲幾咗

skinoren好野來

搽控油

食得多...會有抗藥性

油性皮膚都查cream...

但係你個療程太短佢好易復發

所以我唔係成日搽，記得先搽

你用開邊隻toner 覺得對暗瘡或者印有冇幫助之前買左labolabo 好似對暗瘡冇乜用

#84隻iherb皂好乾
洗到我唔止面 連手掌都好似冬天乾燥甩皮

皂會清晒啲面油係會乾
洗完之後用保濕嘅洗面奶洗多次應該ok
同埋飲多啲水

我用緊嗰隻叫thayers，以架iherb下咗架

巴打咩膚質
話明油性先好用
記得洗完臉噴toner

想問下巴打用你推介果隻皂會唔會有咩爆發期咁
想講我之前咪話因為推介果隻無貨揀左第隻成份差唔多用住先
呢幾日係咁爆仲衰過之前 (我同時有食綠茶素)
爆到我想喊 好核突

補充下 其實爆果d位都係之前石頭瘡果d位黎

係新起定舊嘅爆
如果舊嘅爆其實正常，
殺菌會多咗啲膿谷埋出黎，谷完就好了

如果新嘅爆就....
記得換口罩

我有特登影相紀錄既 睇番第一日佢有粒細細粒但未發咁囉 而家好大粒

想問下巴打用皂之餘有無再用暗瘡膏之類既野消滅佢架?

無乜，如果爆咗就會拎塊貼去痴住佢

賣曬

又賣晒係乜嘢事

我自己係混合油肌 我用Sofina Jenne 白色果枝防曬 再加佢地粉色果隻Base 再上粉 塊面好乾爽 P.S 長期冷氣底下 除左等巴士果時

屌...想買多2舊都唔得....

舊皂我又係洗到甩皮

諗住唔用
冇咩好轉

茶樹油嗰啲有無用過

btw有無噴toner

自從帶左口罩之後塊面鞋左勁多

香港d濕鳩33度濕熱天氣，加埋個仆街病毒迫人戴罩簡直係一絕

生左勁多石頭瘡係下巴條line到
無膿頭但係會腫起咖 超級癡線
舊瘡未好又係同一個位再黎過 結果反覆生果個位變到黑黑地
灰到想食A酸
好彩乖乖地轉左skincare product
用1個月左右好左勁多 依家間唔中生1粒條咁

咩product

開始用洗面機+ 日日fu cream mask
要好有恒心
但係用左個零月依家可以淨係查防曬就出街
唔使再化底妝真係感覺好爽皮

lm

今次等咗成個禮拜都未有貨
原本話幫個frd買，
結果比咗我自己啲存貨佢用住先

係咪乾肌 油肌混合肌肯定爆瘡爆到仆街

舊皂堅有用

DLLM 真係好煩, 我D 濕鳩皮膚都知亁到油
搽保濕又太撚油好唔舒服, 唔搽又好撚乾

你不如問有邊個唔係
特別係香港天氣

同你一撚樣 點算

用咩牌子product 跪求

同你一樣，屌依家入面d血唔散種起一舊咁黑黑地
好想搵針吉個窿放左d瘀血佢

一撚樣 懷疑人生

自從戴左口罩 岀好多石頭瘡係2邊面 又痛又紅

我都係無戴口罩之前皮膚好好

但少咗好多鼻屎鼻涕

推一推先屌

以㗎iherb做緊24% off

我屌佢老味早排先買完嘢

希望舊皂有用